[工程拎良心發現]首個不支持明日大嶼及買地建國集中討論區上線

好多po沉左，不過既然係能夠同時解決土地樓價問題及自主權既後備方案，同時與6240億起明日大嶼既方案相對衡，就算係圍爐都好，不妨當興趣探討一下，亦希望大家借位宣傳集會行動

見舊po有絲打話去做農夫都得，只要大家唔洗受傷

順便引埋呀燦做農夫既心得

最後係巴打引用雷神既對白

Hong Kong may also be not a place. It’s our people.

相關討論

其實以香港人嘅能力，只要俾個鬼城我哋，幫你免費搞返起又點話？

只要俾一個島或小魚村，就能建立屬於香港人既地方

[突發] 呀爺驚驚大反BNO平權？不如建議係英國郊區起個EcoCity作姊妹城市

第一次開呢類po，如果個po持續到落去希望資深巴打大執個排版同用字

香港加油

而以下完全係個人見解，唔放#1

現時bno被當二等公民，係需要補償。我認為bno巴打溫和平權既另一種方向可以係向英國claim番一個土地，甚至係英屬海外既荒島，可以好似澳洲咁樣，以君主立憲既形式，得到外交手腕，亦可以有主權。

同時，bno係中國以外領土立國，同港獨完全拉唔上關係，2047後亦可能無爭拗，真正脫離中共。

不過利申我讀工程，完全9up, 錯左屌細力d

代巴打po:

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

10連輕輕一推

9

Bs撚進場
個標題諗咗一陣 用咗平衡句法搞到好似反對埋買地建國咁

EE撚，我柒左，巴打突破盲腸，如果冇人我重開

8
推住先

7

推

幫巴打推一推呢個，集會時可以airdrop